各位小朋友千祈唔好亂出去同陌生人食飯！！

之前試過物資組公海無啦啦有人話約食糖水 之後赴約既俾人抄晒牌，而家根本唔可以肯定對家係人係鬼
仲有班人話要fact check咗身分先請食飯
真係分唔到呢班係人係鬼

我驚你地出去會俾人鎖定身分！！
我驚有人想請你地食既係皇家飯

請保護好你地既身分！

你地班想幫手既 唔該唔好幫倒忙
你地幫手買吓豬嘴再拎去前線 或者幫手做回收小隊 都幫前線慳返好多錢啦

唔好以為加密就無狗見到 要isp email有幾難呀？咪傻啦

［禍不及妻兒］除暴Go上線啦！全民參與！齊齊幫老豆搵仔！

Telegram Channel:

除暴Go地圖（有機會被Google ban, 所以記得入telegram channel)

遊戲玩法：
自由發揮，玩得高興嘅，tg share吓遊戲圖片嚟大家交流

電視都有教 唔好亂見陌生人

推

推 狗好多陰招 要多啲疑心

推推推 驚你地俾人鎖定晒身分呀

推到黑警死全家

阻阻大家
[港鐵不合作運動] 站長有幾點要提大家！！！
大家幫手推畀其他人睇

你地戴口罩 避cctv 避狗 咁辛苦
無理由為咗餐飯破功

繼續推 推到上熱門

係囉 咪為左餐飯破功

繼續推 你班家長唔好幫倒忙啦

其實岩

啱，克驚好撚古惑架

所以唔好用面對面請嘅方法，買堆飯卷，透過出名嘅議員或社工或教會去幫啲細路

推 真係唔好為左一餐半餐

推驚小朋友畀人裝

又係喎

想資助小朋友返學既同我入黎 | LIHKG

突破盲點

岩

拎飯卷去前線派會唔會係最好

推，連登仔出去食飯，影左張相比人笑到而家，
除左自己識既人之外，無個可信

前線唔會有心情食飯

好撚賤

會好啲

我寧願直接買方包同大家一齊分

推
認真除非一路以黎相熟有聯絡千祈唔好理

我知家長好想幫手 唔該用啱既方法！！

推推推 推到上熱門

Push

推上熱門

認同

記得記得

TG唔好現實相認 唔好現場交換tg privacy 要set好

黃咗唔緊要 記得我冇嘢講4隻字

唔好太易信人保護好自己

另外黑警我屌曬你哋老母

我寧願你地留d錢比自己洗

我相信連登仔會諗到無盲點的方法
暫時被動啲收飯券先

仆街黑警呃d小朋友

push

會買飯卷 唔好怕醜 俾你就收

唔洗錢既野永遠係最貴

真係寧願見到前線物資站全部靚裝，啲衝衝仔可以直接執好過咁樣又請食飯又見真人

無名無姓嘅抗爭先係對示威者最有利

仆你個街真係唔好亂約唔識既人食飯
有緣份自然會遇到義士
到時再請佢食飯啦

厹忍下啦
呢壇野攪掂左先慢慢溝女啦

推 寧願去前線派
都唔好比義士暴露身份

推推推推推
我知家長好有心，想幫手既可以買飯券去前線派
eg. m記/唐記/大家樂 carousell有好多呢啲coupon買
同我掃晒佢地！！！
或者平日買物資去物資站 留意吓tg channel消息
去遊行既就放去遊行路線中既物資站 或者直接上去前線問有無人要
或者做回收兵 幫手回收物資

推到熱門

做酒肉朋友基本原則

只談風月 不講正事

提防細作

想幫手可以拎gear 去現場比佢地呀

去前線派coupons 唔好比義士冒險

Pishhhh

推推推 唔係想講班家長係鬼
只係擔心有人見到呢啲方法會利用啫
因為之前已經有前科
我人頭擔保街邊見到有需要既小朋友一定會即刻科水
但唔該唔好亂咁約人 求吓你地
防人之心不可無

幫推呀

推

若有人用呢招黎做虧心事，必遭報應

推 狗為左升職 咩都做得出
唔好咁輕易出去送頭

大家提高驚覺

大家小心

約出黎請食飯真係要小心

Tg 咩都唔好講 唔好比位人入

不如我地乾脆系lennon wall 附近派野食

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

幫置頂

有心嘅就幫手買gear回收gear

接下仔女放學，買下車飛

咁樣洗費已經少好多

食飯根本唔係最大支出，下下買gear搭的士走佬先係

唔怪得多左咁多請食飯post

萬事小心

推推推推推

我知家長好有心，
但驚小朋友無飯食既可以買飯券去前線派
eg. m記/唐記/大家樂 carousell有好多呢啲coupon買 仲要有折添

或者平日買物資去物資站 留意吓tg channel消息

去遊行既就放去遊行路線中既物資站 或者直接上去前線問有無人要

或者做回收兵 幫手回收物資 咁前線唔洗成日買gear

明唔明呀？

多行不義必自斃 唔好昆義士出去
驚告班mon post 狗
死全家 有報應

係前線問
冇問題

派coupon 好
派錢一陣比人影到又比廢老話收錢出黎行
啲廢老眼中淨係覺得錢先可以令人做出黎

佢請就照食 但就乜撚都唔好講 唔好以為係自己人

大家樂奶開共
唔好買

PUSH

義士互相幫助，齊上齊落

咩都唔好講
兵不厭詐

推推推推推

我知家長好有心，
但驚小朋友無飯食既可以買飯券去前線派
eg. m記/唐記/大家樂 carousell有好多呢啲coupon買 仲要有折添

或者平日買物資去物資站 留意吓tg channel消息

去遊行既就放去遊行路線中既物資站 或者直接上去前線問有無人要

或者做回收兵 幫手回收物資 咁前線唔洗成日買gear

明唔明呀？

我驚有狗見到我地請食飯 就扮家長

Mon post 狗 用人仁慈之心去害人
會有報應
下次輪到你炒車

p

真係好擔心班後生

pish

我都無食好多年 自從佢壓榨員工之後無幫襯過
不過carousell唔多覺大快活有coupon 屌住大家樂先
始終有飯落肚好過吓吓捱麵包

在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

直接買物資
請食野既就買高能量食物
例如： energy bar
七仔OK都有
飽肚有營養又平又易儲存

PUSH

8月5 大罷工

重要post 大家幫手推

尋晚開始有人吹風話gear貴，
叫人回收gear，
又叫有錢嘅就買gear俾前線，
甚至有人教人買左裝可以隨便俾黑衫人

尋晚就喺旺角捉左架有頭盔嘅白色貨van，
今晚就有狗mon實新填地

大家小心

推推推

繼續推

小朋友、平時食自已。發夢食我地、唔好怕羞。發夢日會變埋助養日。

仲有義載

推,唔好出去呀

大家現場派食物又好派卷又好，所有野最好都要現場做，自己小心鬼

黑警死全家

Pish

推 建議去派coupons instead of 約食飯
太危險啦

唔好出去啊

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

岩呀

安全至上,
保護義士

老麥就中資
大家樂就奶共
吉野家唔使講
好難揀

唔好搵公海gp d人 幫手

我知大家都好心想幫佢地，我想日日同佢地食添，但保護佢地更加重要，呢到好多狗mon住（話緊你呀賤種警畜！死撚返老母個閪到啦！）
要真係諗個方法保護到佢地又幫到佢地

啱 仲要第一次見嘅唔好留contact

推呀

港共開始有第二輪新既攻勢

唔想講有人專登亂放風
只可以講連登 tg都好多mon post狗
見到我地想做咩 就會派人堵截
所以有時有咩行動可能自己同一兩個朋友傾完低調地做
可能好過吓吓靠tg channel

約食飯當係認識下新朋友
而家香港食餐飯都唔得？
就算撞正係狗 佢地憑咩抄身分證

重要野,要推。8月5齊罷工------------------光復香港,時代革命

有咩方法幫到有需要朋友仔

Tg 都混入好多鬼
總之唔好為餐飯亂咁披露身份

去搵d即日pay 既炒散做
有好多炒散apps
酒店仲包埋伙食

一星期兩三日都夠做

諗諗下都啱 啲狗太狗了
買上去前線俾佢地食仲好

佢地搵幾隻狗夾住d小朋友
咁點算

推 各位小心

Push
利用學生哥既單純同信任不得好死

驚佢平時冇飯開啫

如果我哋有身份認證你哋會唔會覺得放心啲

網絡世界危險，唔好同人食飯見臉，講敏感話題，大量狗入侵小心

真係敵友難分

其實發開夢點會私下同你相認
隔離post仲有人諗點認係衝衝子
我甚至懷疑 吹無錢食飯既風出黎既人係黑警
為左引班前線出黎

係不齒學生發夢發到無錢既
買定full gear物資裝備準備供比前線好過啦
學生真係無錢既 留返錢黎食飯
發夢果陣勇敢求裝/等執裝

唔可以掉以輕心 班狗有咩做唔出吖

老實 我地係抗命 唔係gathering 唔係俾你識仔溝女嘅時候

小心

我都覺單野鬼鬼地

有咩方法都好
各有各做，夠齊心就最好
太統一好易畀狗咬

如果有工作證你哋會唔會覺得安心啲？

小朋友要識得好好保護自己先!!!

Mon post 狗
再一次警告你
唔好昆9 d 義士出去
想升職 就番去奶下上司鞋底

同意

去前線派啦最安全

我覺得家長負責畀錢或者畀飯券就可以了，根本唔需要同枱一齊食飯

冇飯食揾UST南亞仔

我唔應該仲用正路思想去睇啲狗
我真係好擔心啲小朋友
黑警你唔好有小朋友
因住俾天收

係同路人嘅，係街見到即請

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

咁去出去食飯 有心人前線派coupons

飯唔可以亂食
工一定要罷

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

推..

小心, 建議通過眾籌方法, 唔係真人出黎食

黑警偷佢老婆張工作證咪得啦
佢地咩到做得出
為求上位 升職加人工
不揀手段是常識吧

我唯一諗到既係下次發夢
搵到一個機會比物資又好錢又好去幫班小朋友
唔想因爲我地既好心連累到你地甚至比班狗有機可乘
你知班狗幾仆街

好在有人開post

推 唔好出黎呀義士

我明白，，不過都要諗諗計幫佢地

係咪我有錯覺，覺得好耐無見過ust 南亞仔

不如大家集中返買物資 如豬咀
等前線留返啲錢食飯啦
既安全 又幫到手！

光復香港 時代啡十命

唔好比義士現身係最安全
咩工作證 身份證 都可以問人借
何況d狗咁狡猾

其他post話派cash唔得嘅

唔好諗住私下識人，出得黎就係同路人

推 好重要
防人之心不可無

咪撚天真ok?

最好係由自己主動留意相熟年輕人嘅狀況

直情係鬼

皇家飯推

食飯=自首
唔好亂去

所以我唔明有post 話買現金券飯券驚人抹黑
話出嚟請食飯更好

唔講有無鬼啦，唔係個個咁多時間
仲要就時間地點

真係肚餓去ust南亞仔介紹個度食 或者搵議員叫佢哋請你食飯

個問題係好多家長唔知去邊度買物資畀你哋,又唔知道你哋最缺係乜嘢物資,佢哋好多時返工冇時間買 ,即係去前線派飯券係最實際?

班仆街又利用同情心

你錯覺

樓主講得O岩

原意係好好，但執行起上嚟係有險。
有狗渣扮人就大煲。

正想講...出面幾post好多人留咗tg
其實真係好危險

無錯 前線派

推，防人之心不可無。

屌錯手㩒撚錯負皮推推推

意見睇法poll
9 t.
8 me/
7 Lihkgvote
a 到1000人就會Private
7 之後靠入面既人邀請自己可信既巴絲加入
2 就各類事件表達睇法 h 黑 6 警 藍絲 五毛入 死全家
Q 純普通時事議題投票 S 不會有關於戰略 5 遊行去向投票 任何個人消息等等

推唔好亂咁出呀

哥哥養你

真係要小心

現場派下野食好過啦
之前見過個中學生 派m記包

岩 發夢完埸/就完果陣伙現埸派現金券穩陣D

呢兩個月連登真係多左好多小朋友
雖然善良但係太單純

有機會喺餐廳俾人捕

推左先
小心至上

其實係咪真係冇飯食，，我有啲懷疑

世途險惡呀

攞下coupon好喇，唔好亂同人食飯，除非係識得嘅人

而真心係想幫人嘅人應該都會揀比錢/比coupon

推，同意

諗起14嗰陣見過人派

我係真心想幫，但係唔排除有狗係入面

我雖然都係90後，但奉勸大家，世途險惡，而家出邊風頭火勢，要好好保護自己

係, 真係要小心

捐錢 又要小心有呃錢黨
請食飯 又要小心係便衣警既詭計

請各義士 有心人要小心

Push, 保護佢地免被狗咬更重要, 如果想幫就落場幫(帶現金物資)

前線手足肚餓既，
聽UST南亞仔講去錫克廟或者其他有平飯/免費飯既地方醫肚
唔洗因爲咁自卑架，
分分鐘你識多啲南亞人仲connect埋佢地！！

唔好出呀

推。

狗都有account上連登 又可以入tg
同大家無分別

只係五毛難開account

所以一定有卧底入group

推！！

有冇北區小朋友需要資助
可以比員工證你睇證明非警犬

推！

聽日730am調景嶺地鐵+駕駛不合作！！
8月5日大罷工！！！

推！但要記住黑警手法層出不窮！萬事小心

唐記/m記呢啲無得捕啦

推呀！班狗好蠱惑架

可唔可以幫手拎啲乾糧出黎

善用起底功能

買完襯未開波上前線派

[突發] 海量頂級豬嘴口罩7502 濾罐60926 要人拎！！！

有咩可以確認身份唔係狗

Mon 狗
我知你諗咩
做埋咁多陰質野呃細路
多行不義必自斃 食屎啦

唔好亂推啲同路人餐廳 盞佢地都做唔到生意
呢個時間應該一切低調行事

推呀 好撚伏

出嚟抗爭食乜野糖水

暗號黑警死全家 黑警冇人個係無辜

下次出去撩小朋友食飯先

集中一個畀曬議員然後落去派得唔得

推

同埋記得而家係邊個令人想幫都幫唔到 要人幫都唔敢受

唔好亂見陌生人呀

推
狗在暗 大家小心

突然多左好多救仔post，小心為上，問朋友好過問外人，fd搭fd總會遇到有經濟能力既人幫輕到手

此post 必火

唔好係公海亂加人

有心送物資去前線嘅自然會諗方法。前線要飲水要食嘢，我哋會諗辦法搞。

記住，年青人，唔好為五斗米而折腰。

想幫前線既手足麻煩依家入黎幫手推！

搵前線社工派係最好

就係好奇怪，，之前又冇

都唔知對方係咩人 唔好為左食飯就亂咁去
想課金嘅手足課gear拎去比有需要嘅人仲好

可能真係有既
我中學個陣一星期百五至兩百零用錢
車費每星期最少五十
基本上係無儲備
暑期無零用錢 屋企人又唔畀我返pt

如果係當年既我要出黎，淨係車錢都畀到我破產
加上中學生屋企人有機會係藍絲 唔會support仔女出去

社工冇知名度議員有

咪撚on9 員工證我畀十張你睇都得
班狗要整證有幾難呀？

唉，，好擔心啲小朋友

議員派 咪有口實仲衰

推
小心班仆街狗
大家放心
下次發夢實有人俾

唔係淨係針對你
但唔係警犬而係藍絲咁點
小朋友好難防人

最好捐比大專學生會

買麥當勞現金劵點睇

無 你又無理由要所有家長暴露咁多個人資料
狗要扮人有太多方法
所以最好既方法係唔好亂出街見陌生人

啱 買啲物資去前線仲好

其實而家咪由佢哋講囉
反正做乜都會畀人話
冇派錢又屈你派錢咁點解唔真係派

我係覺得議員有個知名度啲人會放心啲課金 但係佢肯唔肯收另一回事

有時都真係寧願有外國勢力， 有金主。
唉

其實發夢個時出下車費一兩個包豬咀就好滿足

咁有咩計呀

仔女勿輕信家長
家長勿輕信仔女

明哂...

啱

［幫手置頂］將軍澳戰略站

出到街，見到都唔知邊啲係需要幫手

一齊食你老母。有心就買飯卷幫手，唔洗一齊坐低食。到時有狗表明身份就話貪小便宜黎拎，你吹我撚脹咩！btw黑警死全家

一係就買多啲餅派

大家唔需要同意一種方法
各自表述 各自決定

mon post狗

等將來有機會除口罩時請你食自助餐都得！而家唔好亂送頭啊

推
不要信任何人

講撚咗好耐啦

大家驚佢地餓就買飯券去前線派
驚佢地無物資就買豬嘴頭盔眼罩！！！

我要班前線手足食撚到發惡夢
夢見班大人塞佢地食包！！

對唔住唔係皇家飯，97之後果啲叫匪飯

唔好咁天真啦好唔好呀

有無人知加藤屋有無飯券賣？

咁我咪無飯食？

推
真正想幫人既最好只派coupon
比完即走 光環都唔會拎

8.5 三罷

但係想捐個啲唔一定出黎

分分鐘對方是色狼，爆菊花

Exactly 記住佢地係狗唔係人

握

sorry sorry 老野講野係咁

只信有出去既手足 網上野係信唔過
出到去既先係手足

重要post

其實啱

唔想出黎就唔好捐啦
大把人排隊捐

需要幫手既小朋友，黐顏色memo係頭盔，簡單易明，又唔會令頭盔有記認。我地見到就自己埋去塞幾張餐飲卷/現金卷/西餅卷(千萬不可俾現金！）去佢地衫袋褲袋，咁佢地又唔洗怕開口，我地俾完就走開。全程唔洗講野！

終於有人講

身邊總有朋友會出掛？托佢地幫你派得唔得？
一個值得你信賴既朋友都無？
再唔係捐去6.12人道基金/立場/其他傳媒好過啦

真有心嘅話，搵個渠道捐款好過啦

真係危險...我有入gp睇，真係冇咩安全措施...睇左陣就退gp了。

隨便約人出黎食飯真心危險，請人食同被請既都危險，點知會唔會係d咩白衫黑社會黎，會唔會係局黎。

小心黑警扮示威者引有心人出來派野食

咁應該點樣幫啲小朋友比較好？

捐款只可以捐到畀被捕/求醫既手足
對而家有金錢困難既手足唔係好幫到
有組織收集咗資金，又點派錢呢？
呢啲野只可以大家無名無姓咁去做
一有組織做呢啲 又分分鐘槍打出頭鳥架啦

唯有自己去派卷啦，，，係邊買

屌既爸打冷靜d先
依家係講緊日常生活都冇飯食果d
你地話到時前線派飯派卷係解唔到燃眉之急

我覺得真係有需要既巴打
總之前睇多幾個post起多d底先
選擇一d你認為真係信得過既有心人

請人食飯同被請果個係一定唔會犯法
過數/payme 係會涉及個人資料
真係要小心處理

最後一句唔好係公海group搵人幫手

j post唔該

佢哋因為要用晒啲錢買裝備所以先至冇錢食，所以 買裝備比佢哋先最重要

推 一定要睇

（一）幫香港人一定唔可以問敏感野，問既一律當鬼，去左邊幾時問即屌
（二）拒絕見面、食飯，要咁做當鬼
（三）大家講個信，唔係要知道雙方資助
（四）我地唔想有香港市民捱餓，香港唔係非洲呀

小心鬼係連仔捉人，真係告得入

錫克廟錫克廟錫克廟
或者有啲乜乜77 NGO有平飯食？
又或者教會可能有野食？
總之幾肚餓都好 唔好冒險上網搵人食飯

好多狗架屌你地
畀錢你地食飯算喇 買飯卷都得

關於食飯呢個問題

搵d信得過既朋友捐左佢
我覺得學生會會知依d case 始終年輕人長
建議捐比學生會

大學學生會做野啦喂

推，唔好亂跟人出去食飯

推 扮好人既真係好多

分分鐘黑警黎

岩呀，不過買裝備又唔知佢地到底缺咩，邊d買得太多，好難搞

不如真係有需要的去快餐店，企係餐牌前面長企啦，我相信咩時候香港人見到真係冇錢開飯的人，都唔企意出少少力。

利申：我都冇咩錢，但係一個25蚊餐我都盡負擔得起

有道理

一見面就問佢係咪警察？
係警察既話冇得答唔係

借位
[全世界尤其前線同我入嚟！] 煙霧彈嘅原理同清理方法

真
唔好亂咁出去
就算拎物資都唔好面收
更加唔好講你做過咩

推!

搵人收集上前線派就最好

人地在暗，真係cls

依加出post講助養 全部都係p牌

出到街有心既會請你地食
但問你地拎個人資料電話既就千其唔好食

食野大專食有冇得諗？

派果個可以拍卡證明自己唔係黑警

黑警難有學生證/讀緊大學

讀緊pt就難防

拎果個要show學生證？遮晒個人資料？證明唔係警察？

學校有閉路又驚唔驚？

幫手推

派果個黑警扮咪仆街

推

7月30日慢駛＆8月5日大罷工
光復香港 時代革命

推，但我好想幫佢地

防人之心不可無

HKTVMALL自己去拎似乎係比較安全既方法?

想識手足嘅 去現場同其他手足交換 tg
唔好上網識完就相見

推推

7月30日慢駛＆8月5日大罷工
光復香港 時代革命

幫一定會幫！
各位小朋友小心自己，但都希望你地接受哥哥姐姐俾你既野食，coupon,飯劵，野飲，八達通...
千其唔好怕醜就唔接

最重要係防人之心不可無
唔係話唔食得，但記得咩都唔好講

小朋友你地要小心

7月30日慢駛＆8月5日大罷工
光復香港 時代革命

用最高警惕保護自己就無錯

其實快餐店同超市coupon我都擔心有黑警mark number去派

係咪都係直接帶食物去現場最好？

今日突然間有咁多post講食飯同買野。
真係要小心，最緊要唔好好心做壞事。

其實搵學生會搞都好
加上有啲u 唔俾狗入

推呢個

不過都係會有鬼
都係唔可以咁做

或者有需要嘅小朋友搵朋友出嚟攞飯券得唔得呢？

推
我都好想幫你地但小心為上呀

十

再推

7月30日慢駛＆8月5日大罷工
光復香港 時代革命

學生會有d家屬都籃嫁個人搞好d 圖書館前 拍一次卡

但黑警借人張學生證拍都冇得防叫做有記錄 知邊個借卡比果警
可以追究個學生

推 唔好暴露身分

小朋友就番屋企食飯啦
你呀媽擔心你架

學生會應該ok
戴口罩去拎coupons
警察又唔入得校園
不過唔知有冇d人呃飯食 但避唔到依個問題

都係呢個方法安全D

可唔可以搵大學舉辦活動日
指定一日免費派飯
可以資助學生午餐
姨姨無咩錢，但都可以幫手叫賣外送去學校

我無嘢講

推

大家千其要小心，連登加密其實同公海無分別

同樣邏輯，響公海留tg既其實都係公海

班家長想搵人陪食飯搵番熟人食。有心嘅買物資上前線派係最直接嘅，班小朋友個個星期上前線都唔驚，你去派下野唔會死嘅。又或者接小朋友放學時準備D野俾佢地食 (廢中家長個人諗法)

推啊！小朋友要有戒心啊！如果真係有人請食飯，同frd講咗先，有商有量，唔好自己一個去

push呢個

小心呀

咁拎果個係黑警咪仆街 引晒有心果d人出來

拎果個我覺得要show學生證 遮個人資料 派同拎都要口罩

唉屌 一個政府可以搞到市民有病痛唔敢睇醫生 肚餓唔敢信好心接濟既人

推 記住tg係公海 係人係狗都入得
除左面對面交換tg嘅人之外 其他都要保持警戒

搵議員社工果d未必可靠

因為佢地可能隨時都係被狗mon既對象
去拎卷可能仲危險過食飯
同埋d廢佬 新移民去拎
又冇得唔俾

地鐵站派？

你肯撚定係老細 個腦咁細

幫幫手
[集思廣益]香城online小地圖app

唔好比人呃！！！

Up

光復香港時代革命

啱呀推呀！

大學生都有藍絲

咁應該點幫呀，有無咩高見呀大家

好好保重，萬事小心

一係放學校locker 學校好多空locker 講密碼拎貨
大家風險都低
不過仆街黑警隨時點你相

我係街見到有人企係餐牌前面好想食飯，但係好似冇錢，上去問一句係唔係冇錢開飯，佢話係，我就請佢食飯有咩問題，我又冇問點解冇錢食飯，真係被人問到，就自已小心啦，你話暑假同朋友出街洗大左，或者落街比野朋友，唔記得帶銀包同鎖匙，又點入到罪？

show學生證咪又係暴露資料
無錢食飯既去錫克廟或者ngo或者教會 都可能幫到你
盡可能唔好透露任何任何任何資料

五大訴求!
光復香港 時代革命!

前線物資站心聲

如果被請果個係黑警你個樣咪黃左囉
雖然請人食飯冇犯法
不過保障大家都唔好
黑警咩都做得出
你又冇閉路影住

好擔心啊

show證明學生邊間學生者
唔show一陣黑警扮學生
派果個咪比人影晒樣
仲屈埋你襲警
不過黑警都可以借人學生證玩野

好難搞

定教會？ 有無教會人士有祈禱會？
你入去祈禱有午餐供應
不記名，小朋友祈禱完食飽就走
有無呢d教會，我想捐午餐。

世界上冇免費午餐, 去左食代價比人拉,
食飯要有其他方法

我知家長好有心，

但驚小朋友無飯食既可以買飯券去前線派
eg. m記/唐記等等連鎖餐廳coupon
carousell有好多呢啲coupon買 仲要有折添
我要班前線手足食到捧住個肚！

或者平日買物資去物資站 留意吓tg channel消息

去遊行既就放去遊行路線中既物資站 或者直接上去前線問有無人要

或者做回收兵 幫手回收物資 咁前線唔洗成日買gear

唔想食黑獄飯就唔好面交
要食飯搵ust南亞仔
要裝或送裝上場派或上場攞
唔想食黑獄飯 唔好私下面交

如果對家出顏射
先買支crep protest 噴噴所有裝 防水防污

around 6.12果陣入過個tg group, admin同d幾個so called資深member喺度叫d新入group既人prove自己6.12出過去發夢。
之後我乜都無講，淨係話佢地咁做係有問題 就畀人踢左出group

和理非既早走去地鐵站入閘位
一張車票1支水加$50一齊俾細路
落現場既買豬咀眼鏡俾前線
有錢出錢 有力出力

真 好多厹

現金交易唔太好
盡量買物資/coupon好啲

P牌大直路推爆！

上網見到有餐廳有得比小朋友免費食嘢

我都記得有呢單野
總之 防人之心不可無！！
唔好亂講野

有人叫你fact check自己做過犯法野既
唔好理係狗定真心膠 直接開拖屌佢老母
咁撚蠢係要俾人屌吓

係咪即係唔好去話有免費飯食既飯堂?

揚咗出去 間餐廳都分分鐘俾人搞
如果間餐廳有心幫手既 等佢地自己低調地做啦

[全世界尤其前線同我入嚟！] 煙霧彈嘅原理同清理方法

去錫克廟呢啲ok

唔好亂見陌生人

周末太空租用八達通收集箱
小朋友喺站入面還，又拎過另一張
下星期又換過另一張，中間日日返學可以買嘢食
星期六日又可以用八達通遊18區車河

不過啲小朋友要確保入面有$200-300先好還張八達通，啲大人都可以睇下邊啲八逹通冇乜錢，入錢落去資助下山區兒童

都岩嘅，最怕係小朋友們睇唔到

呢個方法最好

建議找一個信得過 識得嘅和理非做代表收集物資 本身冇落場比較安全 唔好自己去 所有物資人道援助都由和理非做

有去都証明唔到啦
影又唔會影自己（on9咩）
更何況無去

銀行戶口係咪收硬皮

香港人加油！！

痴撚線變咗真正共產黨

集會/發夢時和理非比物資時多同前線/現場人士留TG幫手 做代言人 之後係人道救援方面比較安全

唔好意思 阻阻大家 用少少時間幫手report開義士大頭相既page同fb
[整合］［後勤戰士急入］

我地課金比小朋友不會要求見面炒電話，約出黎一定係鬼。

除左現場認識既人先可以試下一齊食
網上個啲好危

好多人有打卡... 有影自己都唔出奇

我好記得班人話咁樣做係因為驚有popo入group, 佢地咁做係為左保護義士

任何藉口要你暴露身份 一定係鬼

發夢嘅小朋友每次都記得問你隔離左右嘅同伴拎個contact, 有困難記得開聲！！
千祈唔好怕醜，香港人今時今日一條心

定係中學門口派好d?

要深黃中學

唔知真傻定假痴
呢啲野要多啲spread出去警覺班小朋友

8月5日大三罷

其實真係好難防

現場交換資料係最安全 一個冇鬼嘅group加一個和理非就可以保障到義士 有咩野都比代言人做中間人

中學雞你地千其唔好亂出去

黑警約報案人出去強姦都諗到

又賤又毒

好人一生平安

小心金魚佬

一子錯滿盤皆落索
各位英雄謹言慎行
直到那日我地煲底相擁相聚

up

小心呀大家

Push!!!

推
小心

簡單方便支持學生
買張全新既
普通版八達通
每張$150
已經可以支持學生
走時向閘口俾學生
回程車費$25食飯$50
下次食飯$50用到負值
退票$22再買單程票去
俾學生返去可食餐飽
下次食飽有錢坐車去

麻煩閘口買票既改下方式
唔好再買單程票
轉買八達通俾學生
d錢留返俾學生食飯啦

唔好信任何人

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並打中記者(角度1)

(728)(NG)警察使用燃燒彈，並打中記者,記者：屌你老尾 痴撚線(角度2)

(728)(NG)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。

(728)(7仔)警說沒委任證沒搜查令都可以入店內搜查，但被職員堅決拒絕，警並警告店員不要阻差辦公， 否則會拘捕。

(728)(7仔)擋警員「無令」搜查 便利店職員遭警扯甩口罩

(728)(蘋果)記者問到為何仍要繼續守住防線，示威者回應「光復香港 時代革命」。

(728)(蘋果)防暴警無差別推跌途人

(728)(NG)元朗勇猛阿婆單挑指罵黑警勾結黑社會

(728)(RTHK)制服示威者警員暴力扯下口罩並且疑踩示威者手

(728)(RTHK)多名警員從不同的制高點向下開槍，包括林士街多層停車場及上環一帶的天橋。

(728)(RTHK)港台整合

(728)(CUSP)阻止記者拍攝。更疑似以粗口指罵，最後舉起中指。此外，也發現警員將委任證反轉放於背心的口袋裡。

隔離post講左，而家次次都有剩錢&車票俾狗收哂。你咁做益左啲狗

唔驚既 拜託袋走自己套防具
真係驚俾狗咬既
麻煩要棄置防具既丟去啲可回收地點
唔好丟喺地鐵同商場 試下丟喺街又好草叢又好
你地丟去私人地方 事後物資手足好難回收
巿面上防具已經越黎越難買

麻煩幫手宣傳

去到現場 執啲細路送野食喇

非個人八達通都好易track到使用者身分
比較多啲使用八達通既地點既cctv
要check唔係無辦法
警察有用呢啲方法捉人架啦
八達通一有資料 係永久留底
係你自己睇唔到咋 八達通公司睇到

同意
狗無人性

可以點樣幫佢地食下飯
要食野先有力呀

唔好出去，雖然我都想助養你地，但真心危險，而家義載同教堂都話有機會出事既時候，真係唔好咁易信人

交低幾十單，見倒幫埋單就ok~

推！！！

唔好咁易信人牙

一定要推
最撚憎呢D

推推推
點樣安全食野都十分緊要

相信現場會保護你既人仲好
現場真係餓 真係無錢 現場出聲 大把人會幫到手
好過約D三唔識七去到唔識邊頭食飯比人捉

其實想支持既人咪買啲乾糧去物資站，肚餓既人自然會去拎，真係無錢開飯咪走之前拎多啲走，物資站多謝你都黎唔切，以前一直都係咁run唔明有咩問題無啦啦又飯劵又乜乜柒柒咁

總結我睇左幾個post，以下幾點要留意：
1.前線而家草木皆兵，大家要幫手既都唔好約見或者要留電話/TG之類。
2. 而家好多前線係攞哂啲錢嚟發夢(裝備+車費+物資），而導致平日都冇錢開飯。大家盡量幫手俾一啲現金卷之類前線，方便佢地靈活使用。
3. 物資站一般係較後，未必有效支援前線。乾糧等次次都有剩，唔建議大量補給。
4.建議廢中廢老唔好買裝備，因為運輸麻煩同好易俾狗充公，相對買現金卷方便携帶同派發。
5.大部分前線比較怕羞，大家要主動啲俾現金卷/食物/裝備佢地，佢地唔敢開聲攞。

最後兄弟爬山，各自努力！盡做啦！

知己知彼 百戰百勝
光復香港 時代革命
[集思廣益]香城online小地圖app

最想問係點樣幫到日常肚餓嘅小朋友? 睇post話有d比屋企斷糧，好心痛😢

true

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

大力推

叫小朋友去已表態反送中食店食待用飯/卷...得唔得？因為大大話話都有差不多二百間小店表態🙄

唔小心負皮咗
收過陌生人FB pm約一齊發夢
大家真係唔好亂信人
黑警網軍keep住一直做緊嘢

要小心啊

[緊急幫義士] 用Youtube幫手助養！幫手捐錢！

下次買野俾大家食，
戒唔到金拱門o既人我就派voucher
大家眼神/說話say個hi講句小心就夠
千祈唔好o係我面前除罩食野講野

推

釋放示威人士
撤銷所有控罪
追究黑警

728義士好撚大獲呀，點解冇人提

tg勿留個人資料 提防有狗隻混入

有啲公海tg grp要用真fb acc同whatsapp record screencap verify先可以入. 真係好伏

講得岩！有咩發夢見

唔好亂咁透露個人資料啊！！
好多popo扮人

推Post

真正和理非力量! 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責!

推！！！！

屌你老班死警狗

臨訓再推

依家想請食飯都請唔撚到呀

愛国愛黨

保護自己
光復香港，時代革命

Push!!!!!

出去前線派好過

Push!!

互推

[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母

光復香港 時代革命

推

btw 8月5我要罷工

(汪汪)騙徒手法，層出不窮，義士小心

呢個真
有心人買飯劵買Gift card 塞比啲後生仔會好啲

光復香港，時代革命

推推

對鬼嚟講果少少飯錢根本唔係錢

用法
發夢專用一次性
回程車，食飯
飯飯，退票
買單程票

我都覺得
單程票加麥記卷最好
但好多反對食麥記
但夜深重有咩餐廳
除左七仔同麥記

識朋友仔呀，幾碎呀

用法
發夢專用一次性
回程車，食飯
食飯，退票
買單程票

我都覺得
單程票加麥記卷最好
但好多反對食麥記
但夜深重有咩餐廳
除左七仔同麥記

約出去食飯嘅千祈唔好

諗左成晚，依家街上嘅治安咁差，約食飯真係會增加學童安全問題。始終夜返屋企，家長會擔心
都係決定自己將d餅咭同麥當勞券去平等分享比d成績優異嘅學童，減少出夜街嘅危險

每個人用自己方法行多一步，學童營養不良嘅問題，應該好快解決

單程票加八達通
俾新既普通版八達通
用法 發夢專用一次性
回程車用單程票
八達通用呢回程食飯
同下次出呢食飯
之後退票買單程票

單程票加麥記卷最好
但好多反對食麥記
但夜深重有咩餐廳
除左七仔同麥記
下次出呢既車錢解決唔到

單程票加現金
d細路有d介意收現金
下次出呢又係無車費
同現場俾現金會俾人口實

其他餐廳卷
現成食物等
唔方便又無危險
食物安全，身分保障

真係有心既，直接上前線/ 發夢完地鐵站 派物資

我正有呢個想法
既然有心支持學童，自己都要行多一步

咪鳩吹

係咪真呀 我又去撚狗都好

前線有飯開有裝備
大人有錢出有幫手

[急推］HKTVmall員工助養小朋友計劃正式啟動！

Lm

前線有飯開有裝備
大人有錢出有幫手

[急推］HKTVmall員工助養小朋友計劃正式啟動！

大人要罷工支持

推
光復香港 時代革命

小心比人屈你地答台食霸王餐

公海的不要信

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
和理非 站出來 我地去集會遊街 等前線休息下

香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

8月5號大罷工

8月5號大罷工

8月5號大罷工

推，班狗無所不用其極

畀更多戈見

8月5日全港大罷工

約炮咋？

咁請問點聯絡呢啲中間人交飯卷？

< 光復香港 時代革命>我冇野講 / 我有權唔解鎖 / 我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 / 我唔信任何警察 / 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 / 我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號 / 你唔好凶我 我會投訴你

最好自己落前線塞畀班手足

8月5號全港罷工

唔好咁為食 保護自己
想食野係夢境同哥哥姐姐講

Pish is

要有飯卷又多分店，我覺得非常時期唔好太揀擇，每區都用得，唔顯眼

係 m記唐記算啦

真係要小心 元朗扮義載都有版你睇

生活開支真係要優先 真係有需要最好就用coupon 解決
有心人不如去行下gear 舖幫下手買啦

推

小朋友唔好咁易相信人,唔好出去見陌生人。
有心幫人嘅家長, 應該買定食物,玩具同小朋友一齊出去行街,行街嘅時候,親手比食物,玩具佢哋。
真係咁關心嘅,唔該一齊出去行街。

匿名係首要
保護好自己
人冇事先做到世界冠軍

得閒再推

做任何野FACT CHECK 先 , 保護自己最重要

我會集會
我會罷工

8.5罷工

我會集會
我會罷工
我一日未成功
一日都唔除口罩

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

[各支援計劃]搞手請入，好重要

8.5